想bookmark某一個台，但死link

例如我bookmark咗「熱門」 ，click入去就會狂load最後死link。

直接去主頁 再選台就一啲問題都冇，但係如果選好一個台，按 Reload 都死 。

呢個情況我係mac safari／chrome同iphone safari都一樣發生。

包膠完畢，多謝收看。